被愛嘅感覺係點

拍幾次拖都唔係好feel到愛嘅感覺咁
因為咁樣我都係主動提分手果個
係咪我問題

可能係對象唔適合自己？

feel唔到愛又係點開始的？
是揀人出現問題？

被愛的感覺就如愛人，係情感感覺
文字丶説話難表達